半年前做咗手術 而家仲有條疤

去睇私家

I mean 嗰個開刀嘅口

以前開過刀 醫生會俾疤痕貼
問下醫生?

冇人畀過我

傷口一定有疤架啦

但好腫

蟹足腫？
去藥房買除疤啫喱/貼，唔使醫生開

七年前斷手
到而家都係咁

發炎定點，條疤突出？

突出嚟咁樣

十字韌帶？

試下用德國秀碧，屈臣氏有售，唔平，要用足半年，唔會完全無哂，但對手術疤痕有效

希望巴打身體健康

Nope

影張相睇下

有條疤 睇私家

Keloid /hypertrophic scar?

蟹足腫都有用？
我而家貼疤痕貼好似無咩用
之前懶搽左一排無搽，超後悔

疤痕腫好正常

若被傷害夠 就用一對手